\subsection{Accepttest for UC3: Generer rekvisitions kvittering}



\begin{table}[H]
\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{0.5cm}|X|X|X|p{1.5cm}|}
\hline
\multicolumn{5}{|l|}{\textbf{Use case under test:} NR - xxxxx} \\\hline
\multicolumn{5}{|l|}{\textbf{Scenarie:} NR - xxxxx} \\\hline
\multicolumn{5}{|p{0.97\linewidth}|}{\textbf{Prækondition:} xxxxx} \\\hline
Step & Handling & Forventet resultat & Observation & Vurdering (OK/fejl) \\\hline
1 & xxxxx & xxxxx & & \\\hline
2 & xxxxx & xxxxx & & \\\hline
3 & xxxxx & xxxxx & & \\
\hline
\end{tabularx}
\caption{Accepttest 3: Generer rekvisitions kvittering}
\label{tab:ATgrk}
\end{table}